7.21，「何君堯」正式承繼「劉皇叔」新界王之位

劉皇叔個仔劉業強貶為「廢帝」

唔知班前朝元老、四大鄉巴佬家族、幾時歸邊呢？

元朗南邊圍村
禍必及妻兒
近排乾燥
小心火警
何君堯老母
良田村青山基督教墳場
李趣寬
千奇唔好起佢老母墳

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

而家新界西北佢話晒事